根本話盧卡古廢d的人 都未睇過賓斯馬全盛個陣有幾恐怖

拿
講明先
真心覺得盧卡古好廢
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係垃圾）

有時真係唔係話盧卡古差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波賓斯馬都唔係炒十幾廿球單刀個種
但你睇下佢每次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地根本唔使花人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人拯救人地全隊

盧卡古廢個陣係腳風差 助攻對手兩球 左右開弓 通透長傳短傳
睇比數會覺得佢一個人帶領對手贏波
但佢助攻集中係防守死球
全部都係要係鏝個體系造出黎
問心如果佢係一隊強隊踢
究竟仲可唔可以有咁多出場機會？

賓斯馬勁係勁在
就算對手係史篤城
都可以唔使搵個人埋黎逼佢
一係佢就自己仆街
一係佢就面對面交失畀對手後防

最後就係對足球的理解
盧卡古個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢會幫你送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇賓斯馬/華斯基斯踢波
你真係會覺得佢地唔帶個腦踢波
每一個動作都係冇作用
唔洗全場奔走 又回後
或者一味放長直線

如果賓特拿係你最低估的球員
賓斯馬應該係集大哨嘅身形同拖舟嘅光頭於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 佢會自己左腳揢右腳仆街
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到畀對手
明知佢會射 拉晒弓 佢都可以撻Q

科學家已經研究過
賓斯馬大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做錯誤的決定同動作

有人話
係拖舟契仔 先令到賓斯馬有得繼續出場

其實係岩岩相反
成套養生足球的核心就係做拉空缺口的賓斯馬
C朗巴爾係好重要
但足球最終都係要得分
一咪鳩斬係贏唔到比賽（2013/14莫耶斯就係咁）
數據上都反映到（助攻C朗最多的唔係奧燒迪馬，反而係拉空的賓斯馬）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

迷賓：賓斯馬掛住入波我會屌鳩佢

屌你呀。

呢個ok高汁

賓周今季真係充分展現出佢以一己之力終結比賽既能力

本澤馬球商高，能藉由無球跑動吸引對方後衛包夾，是少數具有策應能力又不貪功的前鋒。

本澤馬必須賣

加埋機師真係

咁廢仲要咁貴人工邊個肯接手
佩狗仲要講明佢係非賣品

琴晚睇佢真係睇撚到吐血

嗰球空氣砲

篇文明顯到

有球禁區頂回傳比對面龍 睇撚到我

lkk廢唔廢都會俾人反架啦

正評係俾樓主改文功力

奇就奇在比人屌左幾季都仲可以保住正前個位

有時真係唔係話盧卡古"唔差"
咁先啱喎

死獌狗成日想偷偷地訴冤
得喇得喇, 因為班反獌盲反吖嘛
總之獌聯唔係賤種,獌狗fans唔係食屎狗
全部都係反獌眼紅

你啱

清好波

你睇下
又jer

頂你，配埋個咁嘅音樂

琴晚場波悶到 但賓馬笑料百出 已經好大作用

幾時賣

唔會啦，佢幫光頭佬含得咁開心

無記錯好似岩岩先續約
其實佢上季已經係咁
都唔知係咪個場歐聯底線個一下神來之筆

記錯左

施丹：我會誓死捍衛賓施馬

會唔會有人搵盧卡古都lord賓比較
但係賓斯馬有

1年得1場

睇到同呢個痴線佬同一年代個句已經笑左

淨係睇賓周馬最差果幾場夠唔公平
要睇既暫時好肯定c朗miss 得仲多，成隊做波比佢咁濟

賓周d走位配合數一數二好喎

樓主好波

又黎拉空球王呀
唔好啦掛

一係就直接拉後踢九號半啦 但係鍠入邊踢九半好過佢既又大有人在 同時作為一個正箭頭 銀河為一都好過佢 冗員嘅典範
認真一問 光頭點解可以保到佢咁耐

肯幫光頭佬同佩狗含/有光頭佬閃卡喺手
作為中鋒2017年全年剩係入得14球

屌你

爭咩呀 兩個都係垃圾

賓周馬最恐怖係個全盛期keep好耐仲未完

係 佢走位現位創造機會幾強
佢經歷咗咁多代領隊一樣企係皇馬 佢廢 你識波過咁多位領隊

佢掛住入波我實屌鳩佢